女仔同我着返條黑長褲！！

係夢入面見到好多絲打着短褲...
我已經當面提過好多次 但次次都見到仲有着
有啲仲要着超短爛牛 出嚟唔係行街打卡影相
冇人care你條腿長短肥瘦呀
全世界同我着返條黑色長褲！
迪卡儂$49有一條有彈性+舒服嘅黑長褲啦
同我買爆佢！！

個size柒左 不過唔緊要
最緊要係有人見到
P牌照推！

何止短褲 低胸都有

暴露咁多皮膚 一有椒同tg 痛到

如果係突然加入冇準備嘅絲打 你地可以去買條褲都好 宜家d狗癲㗎 見你短褲就射你...
利申 長褲絲打

呢啲係DNA入面，好難改

推

點都要改

其實GU啲長褲都係平靚正，有彈性，可以跑下都得，加條皮帶就扯都唔甩
又可以平時着出街，黑長褲加件好睇啲嘅裇衫同外套就可以平時smart casual 番工番學

(好似幫佢賣廣告咁但真係好萬用同扺買

仲有好心就著返件嬲又或者笠多件衫啦
天氣轉涼喇，再加上都冇人想睇你地嘅身材
我地出嚟抗爭㗎，唔係行cat walk啊
唔使show出嚟講俾人聽你有幾索，有幾fit
認真講句俾啲狗睇中咗嘅話
真係會溶咗你㗎，到時後悔就遲喇

要戴護膝呀